冇同過女同學一齊除夕倒數是否人生遺憾

55

比咩膠

666

除夕一出尖沙咀，成堆女同學同你一齊倒數啦

冇同毒步B一齊遺憾D

無屌過遺憾啲

點解係你接手人生遺憾系列

冇同過女仔出過街絕對係一種遺憾

死偽毒收聲啦

真毒

無女同學